好想讀音樂系

小妹今年打算報hkbu嘅Music Studies degree,
有無讀過呢個課程嘅人,知道演奏同作曲嘅比重各佔幾多？
同埋報左名之後，等幾耐有消息？
Audition曲目選擇有咩限制？

冇，想讀作曲就唔好讀BMS

咁應該讀邊間會較適合？ apa composition and electronic music major?

Apa要識人先入到（靠人事關係

同埋入到去作一大堆古怪atonal 野